51歲女子如廁 疑被偷拍報警

昨晚10時許，荃灣大河道一個公廁，一名51歲女子如廁期間，於廁格懷疑被人以手提電話偷拍。警員接報到場，經初步調查，案件列作可疑人發現，交由荃灣警區刑事調查隊第四隊跟進，暫未有人被捕。

休班警

傻人發現案處理算啦

51歲都好影

後尾我就醒啦 咪帶埋部dv入去影

好似咁樣？

啲女人好撚古惑

痴撚線

殺男人

棋

D女人成日討論點樣殺男人

你唔信我就未柒問啦

咁就閪啦 咁你姐係唔信啦 唔信你就咪柒啦

「佢哋好撚蠱惑架，一知道有男人偷聽呢，就嗌非禮
之後我精呀，咪攞部DV入去拍囉」

有聲

唔好對住呀sir講粗口！

「對唔住呀...我成撚日都係咁架」

呢套野好好睇, 唔明做乜咁多負評